我們都是小米股東人火箭噴射器爆升討論區（3）！！

in小米we7sssssss

你班友堅定流，之前重咁多人話hold
突然又咁多人走

收到風
4點前落18.5

垃股股留名

利申，今日賣左大部份二萬股

輸左幾萬

邊個話今日大爆升架

我死hold 吹咩

即係收錯風囉

同平安好doctor一樣

炒唔起就箅

炒完啦 仲揸嚟做乜

其實上星期都有講

星期一：猜波微跌 （震走d以為會爆升ge人）
星期二：繼續猜微跌（震走d還是樂觀的人）
星期三：繼續猜微跌（震走d絕望人士）
星期四：爆升上21
星期五：爆上23 （我都功成身退埋）

第一日算中？

咁樣跌
星期四得返17
邊有可能爆上21

唔講都唔記得 籌旗等星期三先

4，5日純老作 哄我自己

22有重貨

春袋開榴槤啦

我話今日收19.38

贏消息 輸價位 咩玩法

係頭先個1分鐘
我入返2000股

咁快出手
好快穿19

倒錢落海

仲有30 min
day low收

DKLM
入返再跌多呈重

插穿咗，應該可以升返少少？

Chi L sin

唔緊要 算入得好，大把人早咗入

跌到咁都唔彈 明天真係要走

19.1 就到打和價

人踩人

玩撚完

已到

嚇鬼呀 跌到零呀笨柒！
以為咁就嚇到我？

你都入左,點計17,18蚊都應該有D支持
當買貴1,2蚊囉

之前啲燈日日吹奏

已經19.08

準備穿19蚊 好在走左

不要提我！！！

次次一入就跌

幾撚準

唔錯, quick, 插多一蚊!!!

大撚鑊 踏線19

我個頭有d暈

下次你買乜記得講聲唔好累街坊

快啲震走班$17蚊撚

19蚊有血肉長城 成千個買盤

一買已經講

點知打完字，出完post己經落左19.2

之前廿蚊夠係

唔好比佢呃到
聽朝再插落18

聽日都穿

都話隻垃圾股值最多$5

我唔玩啦
今日唔係微跌

係大跌呀

壯士斷x啦

好彩19.7放左大部份

唉我 21.7入
都唔撚敢睇

蝕3萬

今日冇21.8個日跌得咁勁已經好好

千個老散買盤

好快消化哂, 根住再跌$1蚊

好消息都跌成咁呢⋯
壞消息的話⋯⋯⋯⋯

估計俾人大沽空，淡市，沽空好大獲

跌得果幾個%就嚇到你班散戶賴曬屎
strong hold留名啦

一定係人戶呃貨 一定係

名已留

小米死忠

麵神係咪努力返緊工 做乜全日唔見影

上左IFC食貓山王

所以我要開新PO BTW 果一千個買盤得番800幾個咋

輸錢就要返工對沖

黎緊e幾月無得去買衫，食野，飲野了

隻股愈俾人質低, 反彈愈勁

跌穿招股價再返黎做米粉

傾得掂港股通嘅到時咪爆升
依家忍辱負重蟹住先啦

一沉不起就好笑
利申 strong hold

我之前都講過facebook例子, 人地頭一年都跌左一半, 跟住後尾5年上10倍, 我地要睇長遠啲

放晒 穿18先入少少玩下

冇睇 但係fb同小米有咩共通點支持到個例子

大家都係創意股, 同股不同權

利申: 9up

18都要諗下

有知情人士提我⋯大彈，起碼1個月

用FB黎比根本就on79
小米潛力咁撚大唔洗半年已經可以上廿倍了

真

收到風會穿17

清曬小米倉 反手入左qq熊

雷軍都唔g持屌米

大股東散貨 末日了

都係搏佢某一個星期,會瘋狂左腳踩右腳累升70-80%姐
點會同呢D垃圾公司過世

Molamola 咁搞法呀爺都唔攬屌米啦

我用左人脈去問架啦
唔知佢係安慰我，定講真
昆我應該唔會...對佢無好處

真假情況都好糟糕

今日先星期一

20 21 入點會留 放哂佢等佢再低D先入都未遲

Lm c sh

咁等跌一半先買啦

sh

而家年年蝕嘅錢咁多都唔知 會唔會5年後執咗笠

唉 諗咗好耐，聽朝都係放撚咗佢算
反正呢個位好難炒返上去...

唉買乜死乜

扣好安全帶
一陣準備爆升

有咩理由😂應該再跌落去

大戶一陣做嘢

又係呢句 係就好

我懷疑係比連燈仔燈死
轉topic la

昨日開市前大把人想法一樣

其實好多日都係咁
朝早有一段時間會d d升
跟著下就偏軟
收市前20分鐘再跌
最後一分鐘再跌

唔好直插就好開心

開市人踩人
之後爆升

今鋪出曬事！！！！！！！！！！！

最後逃生門開啟!!

大家一齊走 好唔好呀

準備

而家只係升返尋日最後20分鐘個急跌

開市唔爆 之後谷唔到la

22蚊入點部署好.....

叫你止蝕你又會肉赤
賣仔莫摸頭

17蚊入都放咗了，如果22蚊果陣放賺多一倍

爆升...

有古惑

難道大戶收夠貨了?22至19蚊

始終賣盤多數都係大戶 睇定d好

只係回番d 不過唔跌得多都好好了

牛牛大量散戶放 唔玩

個價係尋日20分鍾前個價泥

日日睇住睇到心都涼埋 唔出奇

未收夠貨
一收夠 上到25

四哥

手續費扣埋有無一舊水賺？

賺番個手續費

Sing!

唔知⋯
岩岩先開恆生，試下trade
唔識check個實數
渣打個break even point係0.15...for 小米

幾時到我地

要等幾耐先等到發現突破性技術

呢D冇得貪

勁野

先要接受到52週高低差距先

仲有25手 22蚊

唔怪之得成日跌, 原來你仲未放

最後逃生門

早知19.6先放
賺返幾舊水都好

走鬼啊

早知六合彩頭奬number我一早買左

四哥唔走就唔會升
我地唔應該咁話佢

有早知我22蚊賣哂佢 琴日再買過啦

其實真係好邪
永遠都係買左就跌
賣左就升

只要恆指3萬gogogo, 小米短期仲有得炒有得賺

依排你運氣麻麻, 忍下手

笑到仆街

等我又入返手先

點解得咁少成交

閪股

走啊！！！！！！！！！！散水啦！！！！！！！！！！！！！！！！

Carrie應該淨係落左order唔穿IPO 無話要火箭

19.7 仲晤走，無得怨

你個名

留名收市前十分鐘插到$18

上半場都咁淡 下半場仲慘

我再加碼30萬
如果18蚊

大夥兒消消氣，一起吹個空調，等待爆升吧。

是咪又可以撈底

等下，今日穿19

屌 咁過山車

一穿即刻報復性反彈5毫

一穿就無底跌

咁樣轉燈

跌

17 再入

大大力深插落去！！

人踩人呀!!!

開始喪賣
同埋大沽空

笑死，升幾百點都可以轉燈

垃撚圾到

老散走晒未

穿左19

18好快穿
17有支持

接緊盤

屌 又上番去

得個穿
日日跌
唔要求佢上2字頭
想佢唔穿19都唔得

希望跌到17

頂佢唔順, 蝕幾千蚊算, 跌到$17睇下再點

買屌米買到得心臟病

如果跌到17蚊,IPO嘅各位會如何處理？
長hold定即放？

屌垃圾股 輸左 幾千蚊

內地生產嘅米差唔多啦……

實會升反上去，怕什麼

垃圾小米

個post名燈足兩個post 勁撚到

用老母麵d post名燈到仆街

大戶呃貨咋，一陣就升空

好肯定走左大半 成交量大跌

一定穿IPO

星期三收市前一齊入返

屌, 短期內唔撚柒玩依隻閪股

信我
入少少
有得賺

似氹緊人撈底

你放左同我講我先入

四哥

就憑你一句說話，到18.5 我就入

望下好 doctor
一直無升返ipo價

有閒錢一兩年唔用可以買

一兩年買煤氣都賺兩成

銀行股帶升

匯豐仲升得多過700同呢隻垃圾

跟我入
星期三見

老細 你買親都跌

蝕少少走哂
廢撚到

又就黎到收市前著陸時間

$18尾收市

話口未完

垃圾

18.5收市

希望多D人坐艇

$17有賺既走左先，遲啲再屌過

均價19.8表示

19.7

19.8

依間垃圾公司市價$1000億都俾多佢

1蚊姐1蚊姐

睇埋聽日考慮補

皮已收
大戶散晒水
得返富途班傻散玩

睇住個股價再睇個topic名就炆

19.6

本身19.05，有個星期五21.45高j左

18.8

無北水 短期內都唔會爆升

20.4

豬緊 出糧補倉

小米特價時段

屌米還我血汁錢!

穿IPO先補啦

19.6 走唔走好

到時就用下個月糧溝

$18.7

今日穿埋18

正一屌米

每日準時小米特價下午茶時段

火箭墜毀啦

雷布斯出來谢罪

雷軍死全家, 一上就4000億市值, you are not deserved, 希望你遲早乞米

幾時止蝕好

19.62入

anytime, people step people now

屌佢老母 就同你鬥長命

有幾多股

All in

21蚊 5600股
你問我答

想蝕幾多先放?

唔好同錢鬥氣

一個月人工

in雷軍 we 7
冇賺返一倍唔會放

屌 咁少就慢慢擺啦

18.4

無眼睇 長渣

好快變左周薪

20.4 1000股 就同佢鬥長命

食得屎啦

到17就補倉

我開頭都係咁諗, 不過而家牛三, 諗住蝕少少投資其他實力股好過

戇鳩 臨收市再黎破新低 係咪弱撚智架

根本$19一失守就玩撚完, 仲要大市升400點

似被大沽空機構追擊

走鬼啦仲諗

沽空機構賺唔少

Molamola drop to 0

一直尋底, 潰不成軍

買已經ON9
有逃生門唔走更加ON9

6060 2858 1337 772 1716

穿

厲害了 你的米

以後新股唔好擺多過1個星期

走咗

升嗰陣買
跌嗰陣放

痴線

跌個陣更加要買

雷軍：要讓首日買入者賺一倍

點部署

雷軍集團

聽日會跌多一蚊

玩完啦 g死了

ching唔好開po燈ok?

日日都係特價時段

一日跌一蚊

配完股，玩完

好彩只係一手

每日跌4%

睇圖18.2是一個點
頂唔住破埋好走了

限時特價

琴日9折今日8折

留明競價時段去到$17.X

點樣跌到咁多？痴撚線

一日跌5% 我睇你跌幾多日屌你老母

睇見成班傻鳩仲水鳩人買真係得啖笑

臨收市落咗盤18蚊會唔會撈到

真係好on9，唔講以為就執粒

21.7
GG la

你依家走就真係GG

咪臭係 我睇你壓價壓到幾多日 仆街集資規模咁大可以比你壓到10蚊樓下咩？

回吐4日 聽日升呀

一定係呀爺未入 突登比個位呀爺入貨

新股都有得睇圖？

聽日繼續跌
信我
跟我聽日先入唔會死錯人

其實真係自己攞黎 開個咁既名
唔好話迷信唔迷信 連燈高燈定律
企另一邊就永冇死錯人 未曾輸過
想當日唱淡 大手入就爆升賺一筆
到我再入果陣你班撚屌就開個撚屌post唱好 我有貨都覺得你地真係抵既 自己攞黎

聽日唔反彈應該要棄盤

其實係唔係為左壓到去行使價先係咁拋

配左股

仲係強勢果陣 上次出bad news 冇入港股通 照由19.5 彈上21$

但之後 上完22$ 冇消息都下跌 明顯轉勢
就早走早著啦

聽日唔會反彈
唔止唔彈
一係微跌
一係大大力扑埋剩低埋17蚊班傻散
件事先會完

正常見到d大戶開始鳩沽都應該要諗下走唔走 不過d人對小米太有信心

同志，你好

老實講1年後一定上返22蚊
幾皮野當做定期囉

你去同閱文雷蛇易鑫班股東講1年後上番高位，睇佢地點答你

日日跌4-5% 一個月收皮

利申：手持6手 3手19.96同3手18.56

大獲了，仲有成6手

即係未震夠

長放等升算

入得恆指 首隻同股不同權 真係會咁快收皮？

其實仲有無得睇班大户手持幾多貨？
硬係覺得班仆街想卒低個價 之後大手入貨

利申:19.6

《經濟通通訊社２４日專訊》根據聯交所資料顯示，ＴＭＴ Ｇｅｎｅｒａｌ於上周五
（２０日）外減持小米集團（０１８１０）１﹒２５億股，每股作價１７元，總值２１﹒３３億
元，最新持股量降至１７﹒９３％。（ｃｙ）

起碼都跌多一兩蚊先啦

大股東都減持，玩完

吹到10蚊啦日日咁跌 日跌夜跌分分鐘變埋仙股

走鬼啊！！！！！！！！！！！！！！

隻隻都升
得佢跌

最新持股量降至１７﹒９３％。

違反數學定理？

係咪星期五仲有１７.９３％ 今個星期又賣埋，得翻１２％

火箭

正式宣布小米係垃圾

臭口到呢

屌米真係垃圾嚟

等睇早上高開, 跟住跌少少, 中午平穩, 下午特價時段

綁安全帶啊！！！！！！！！！！！！！！！

連四日無高開 只有跌

睇清楚，17號個陣佢有12.61%，20號佢賣1.25億股降至17.93%

準備暴跌

師兄正解

大dodo 幾時上水反嚟領軍小米
春袋開榴開到人間蒸發左

下午可唔可以唔好又急跌

唔可以

比條生路啦 就食二手飯

當e個post沉到深不見底
就係入貨時機
好好把握
就算今日唔跌，千其唔好買

屌佢老母 一屌就升番

以後post要叫做 我們都是小米股東人火箭嘖射器爆炸討論區
咁樣屌米先識升

屌米正垃圾

快啲推爆佢開過

推唔爆
無咩米粉喺到了

升唔夠4% 下半場準備Free Fall

無錢 降落傘

下半場準備直插 大股東大手咕 跌穿ipo

暴跌準備

推到1001

要走好走了
好快會有最後一擊
再唔走就真係遲
18點幾可能都仲係逃生門

利伸：已放多5手

求下你放哂佢

又插緊今日仲早左
上晝投左降

每天一插, 開心又快樂

每日都要轉燈先開心

日日都同一個pattern,日日都跌幾個%

屌你老母

四哥唔係話再入返咩？

收市穿埋18

食花生等三點

我唔玩啦bye

還我血汁錢

準備沖落去唔，扣好安全帶啦

連登仔之前係咁吹奏既騰二代去左邊？
星期一基金佬掃貨又去哂邊？

垃撚圾

穩步下揚

揸到變蚊股

賣咗，可能會升返

入肉喇吊

升返幾毫

我要係升幾蚊 唔係毫

希望今日3.30無特價時段

唔洗驚，因為三點三就開始

頂住
頂得過就是新天地

垃圾股，冇貨拿？？繼續跌呀笨柒

限時大特價準備!!!

到底會唔會減價時段

18.46？

今晚算跌得慢喎

18.38

轉燈收市

咩事？唔轉燈？個制壞左？

$18已經係鐵底, 明天爆升

仲想佢升？

垃圾股！唔係跌得好威既咩？？今日就鳩縮呀？

垃撚圾
冇撚用

重上$22蚊GOGOGO

狂屌佢就升
屌多兩野

垃圾股

點解又死唔撚去咁得意既呢？算啦已經唔撚關我輸 垃圾股

屌小米玩左兩個禮拜
諗大家都知佢開市通常都起碼漲一陣
可以試下開市入 高少少位就放返先
要靠咁樣執幾舊 屌你老母雷布斯

DKLM

入返幾多手？

升啦升啦

垃圾股，屌你老母

入唔到
仲放多左5手
諗住佢跌硬

四哥你放就出句聲先啦屌

我有講

一屌老母 就升

應該係想陰9你班傻散
比假希望人
後日再一刀劈落17

睇穿晒
Sorry

仲揸住幾多?

得返20手

要放講聲 請你飲茶

其實朝早我有set到價分批放
諗住放晒再等佢終極一劈
我先全力All in
連本帶利賺返 （FF）

原來係四哥暴力救米

出現左第一個十字星

DKLM 仆街屌米睇圖有L用 你有錢你都做到啦 又呃人入貨
仆街屌米還我血汗錢

笑

小米好似又頂得住，入唔入好？

以前話星期四會升返

聯交所披露權益顯示，TMT General 上周五(20日)於場外減持小米(01810)1.25億股，每股作價17元，相當於小米的上市價，套現21.33億元，持股量由18.72%降至17.93%。

TMT General 間接控制由恒隆集團(00010)董事長陳啟宗弟弟陳樂宗、小米非執董劉芹創辦的晨興集團，為小米第二大股東。

比人燈 今晩又訓唔著 聽日不問價走人

聽日先睇25

唔好心急!!!!!!!!!!!!!!!

死啦快啲走啦 人踏人都不問價放

大dodo返黎喇

綁安全帶呀！！！！！！！

今日跌返尋日未跌嘅

佢番黎就mola

又撳錢

雷軍帶路同志一起走！

坐定！！！

以死既心態坐

走啊！！！！

未入深港通都唔好信雷狗

已經廢到剩係得勁假時段先識昇

走什麼走？
現在是鋁合金鐵底
不準走！

$17.X見

冇水花

說好的星十字呢

屌 愈睇愈嬲

有貨既巴打set定止蝕自動賣盤啦

跌穿IPO

屌佢老味臭閪 人地外行都開始入 班證卷老散而家走黎出
係咪on9 咪撚阻住曬啦

今日一定見17

冇晒成交仲玩乜9

陰乾式下跌週期開始, $10樓下不是夢

快撚啲吹奏啦

都話麵仔一番黎又食得屎

真係好彩前兩日$19走左, 見到隻野都嘔血

連朝早都無得升

垃圾股
屌

四哥點部署？

幾時跌執17蚊呀屌你

富途咁多人接貨

17 有望
已扣好安全帶

入手機會來了

損手時刻到了

17蚊大軍殺過去

屌喇星 班大陸仔仲起勢入貨
話咩買既唔係股票 係對雷總既信心
屌你老母食屎啦雷軍

今日金山，明日小米

又話十字星

不過短hold only
博佢小彈...or小波福
會有個爆升⋯如果我個大戶frd無昆我

爆成點呀 重返22?

唔知

我係怕爆升都爆唔返上22
我先減鎊..confirm到我都唔會放啦之前

問題係跌到去咩位先爆，而家好難諗到仲有咩原因爆昇，連港交所果個同股唔同權質詢都停埋，直接掉返個波埋奶媽

我set咗18蚊止蝕自動賣盤，琴日臨收市入返18.6 10手，希望唔會觸發

無錯ge話，唔會完全穿17
如果穿左
我廿手陪緊你

崩盤，提早特價

大戶兄弟幾時先升返

真係應該聽巴打講19個幾放，拎返幾皮買其他好過

穿17未

十蚊見

係放現在放，隻垃圾已經炒完，只會一日比一日低！2百幾pe 完全無持貨價值！

垃圾小米
我屌你老鼠愛大米

死仆街

小米鑽礦機

跌完未啊

大陸仔講既野你都信

有d仲係大戶打手
E到可能都有

其實上網search下就知大戶甲埋用緊咩招
好typical的

但點預測震幾耐？

應該唔會掂17蚊

唔知
知就唔洗做Cxxxxxxxxx la我

一人搵一間大戶frd,集合埋一齊咪知囉

歸邊定係壓價？

走啦，睇個勢每日陰啲陰啲咁跌，或者間唔中升幾毫等你開心下或者引人落搭，跟住又唔知幾時大插過，等一年跌到穩定下再睇下佢有無業積再玩過好過。係要壯士斷臂架，趁牛三玩其他正經股賺2成好過啦。

有人諗太多

請講埋原理啦,目的係咩？

升左 一日唔放一日都未有錢落袋
跌左 一日唔放一日都未有錢蝕

今
日
穿
18

今
日
穿
1
6

今日應該會大跌穿17 日日跌 開市升少少收市直插谷低 3個月內得番1.x

半年內停牌 持緊6手 已經目空一切

睇化左

睇黎同股不同權最後都bullshit

話唔定奶媽幫到出面呢

有貨響手果啲趁綠燈好止蝕喇

南無阿彌陀佛南無阿彌陀佛

雷狗又想水老散入局

跌啦你老尾
做咩唔跌呀

橋唔怕舊

爆升

想點

睇定D 一入貨下半場就收你皮

限時特價已完
Are you ready?

日日都係呢個劇本架啦
開市升幾毫day end咪妹返落去

喂 屌 巴打依家放得未呀？？係時機未

咩事亦市

唔升 點跌多d

19

利伸：出左10手 at 18.72 (5) and 18.8 (5) respectively

日日都係要係D CALL度賺下錢先,賺完就FREE FALL

返家鄉未

四哥又救米

似逃生門

唔走後果自負

唔信奶媽的人應當後悔

仲未返家鄉

我走咗啦 蝕幾千，好快炒返

你係22入果班傻散?

我 $20

唔係爆升黎
只係小彈
再一次過插水

倉都貼埋
傻散唔厄傻散

屌米呢隻真係逆市股黎

市跌佢就升

好你小小 19.6

巴打我都走咗啦，18.82 幾千交咗學費

18.92先岩

仲有10手

隻屌米真係唔識嫁喎

巴打點睇穿就買少少，第朝升就放？
反正佢日日咁玩，咁買就賺唔少

Set jor 18蚊20手
但入唔落

唉我都係 琴日見佢18.14想入 唔敢入
如果肯追實賺得返

如果, 早知

睇技術指標係應該咁做，就係冇膽
我係垃圾！！！

升又唔走, 跌又唔走

我18.2蝕走咗2手

鬥長命 睇下幾時開比內地大媽

如果今日穿18你就覺得自己好彩無入

賺$48走左

Atm 小米

18.9鑽石點

又上到19 發生咩事

魔根買咁多垃圾股係咩心態

講完即破

下就跌返落黎
我一樣照入

希望係咁，今次升幅好勁 又上返21就dom心

呢隻真係好撚鬼

屌你唔好亂黎

小強真硬淨, 睇你撐得幾耐

開始爆升
要追貨入

大單流入

連登指數永遠無死

50蚊gogogo

應有好消息
大行追貨

信連燈>>>>>大行

大家有貨高位快啲走, 依啲係回光反照黎, 炒股經常見到, 跟住就陰啲陰啲咁跌

可以炒幾天，升回22

傻散食貴貨 大戶又收割

真係唔好亂黎

利伸：好撚想入

唔通真係十字星出現爆升

準備起升 你地坐穩未？

十字星

睇埋下半場先好入
升幅4%內都係虛火

咁辛苦先升番啲 梗係輸少當贏
利申 已全走

19.060鑽石點

升

小心大戶下周玩野

唔升下點引老散入市

19.08

等小+好消息

#metoo 唔撚玩啦屌

高買低賣的老散 情何以堪

利申 18.5 蝕走

又重施故技啦
大戶我屌你老母

坐火箭

話知佢升番$22都唔再高追, 一出業積好似FB咁死得

不過$17可考慮

收市前入，開市後賣咁都執幾日

摩根大手入貨

諗諗下...我地好似又中計
前幾日壓低做心理戰，令我地驚，搞到今日一見到爆升就蝕錢即放

JP, Goldman, DB放緊

tell me I am wrong

到底e到邊個係大戶打手

呢幾日朝早升完都好快落返
今次企得幾硬....又係星期五 好撚古惑

以往經驗, 星期五升, 下星期一9成大插

親愛的那不是今天想fake人嗎

我既經驗啦

因為你個名
我一直聽呢隻歌一直睇小米跌
幾撚傷心

A watched pot never boils

睇少陣啦

再唔走就要聽多成年

佢又靜靜雞跌番

恆指升=小米跌

真
恆指同我直插

增長放緩者⋯Mei shi

慣常劇本上晝昇，下晝就。。。

變左避險股

熟悉既節奏

好彩走左

屌你老母
錯過左
又要等下星期一

親愛的 那不是小米

放多5手 18.9

放左即升

謝四哥

不如益下大家 你放晒去

Target今日日返

學大戶減低持貨成本 (9up)

出新機

走鬼呀

喂巴打 唔識跌wor 點算

見資金流入量高過流出量咁多
但都唔升？

引人買
咪中伏

thanks巴打

星期一睇野

托沽

睇大戶屠殺小股民

回到家鄉就走

如果下星期就爆升⋯

個勢似第二升浪，睇25蚊

小米今年唔爆升 ,下年點都升。都未呃夠人錢

唔係急於一時一定有賺

唔急唔急
傻散唔呃傻散

屌米唔屌唔升

如果真係爆升點算，我地咪好蝕，輸錢輸心機

唔會好蝕, 我貼我個胸上黎比你打丁，有返心機

今日已經被擺左一道
但如果下星期一跌返1蚊，會仲hurt

小升黎，唔洗驚

今日係最後一升嚟
星期一準備變潛艇

究竟你要追擊我小米幾耐

有種預感星期一跌穿18

其實預佢跌 個心情會易接受d

比我都追啦
比番22蚊我呀

巴打點知係最後？
我蝕錢放晒啦 如果升就蝕到仆街

係就好 我走晒...但總係好難估...有時又反我地心理

蝕幾多呀 不如入返陪吓我地

話時話 改左個post名先 真係好邪

唔洗唔開心
遲d入返
奴家都蝕左3皮
未有感覺

已經跌到我地驚了 突然升變左種恐懼

一日跌一皮

唔驚唔驚 雷軍係大廳

對家專登捉我地心理
成日覺得輸到仆街就應該反反心理去買

我都唔想追擊小米
只係想救得一個得一個

都話富途散戶散貨大戶入貨先開車，例如今日。

早2日跌到仆街又唔見你

預佢跌到5蚊
抱住呢個心態你會好開心

推

屌你知唔知小米要屌架
你買佢熊？

屌 一開aastock 就見到屌米穩定價格期結束 molamola 比番啲錢我呀

爆升咪唔穩定羅

屌 唔洗安慰我啦 屌米正仆街野

今日就睇下呢到邊個係鬼！

走晒未？

勁假綠燈已完，今日應該見真章全紅

競價都跌 等收皮

無事Ge

正仆街屌米 等錢洗呀DLLM

一棍毆傻散

直插無水花

10蚊見

繼續燈

又上返黎wor

火箭升空前準備

今日低開高收
富途有人分析

仲唔all in

求source
btw 真係上得好快，又上返....

重黎？頭先有冇低入

似曾相識既步伐

今日上返20

技术分析：
5分钟指标已经修复完毕，30、60分钟是横盘，但是15分钟，如果突破19.12元不放量，则会形成从18.12上涨以来的第一次顶背离。
操作策略：
这波反弹，先看反弹到60分钟第二个倒鸭嘴的起跌点位置，也就是19.45，今天10天均线将下移到19.46左右。因此19.45这里将会有较大压力，短线操作就要注意止盈了。放量突破10天均线，哪就可以继续持股待涨，若不放量突破，就要随时准备止盈。
简单一句话：先涨就准备抛，先跌不用害怕，反而是买的机会。
我预判，今天盘中大概率会有一个回踩5天线的动作，回踩不一定非要到5天线，也许到、也许盘中跌破。可以在回踩中找机会买。60分钟回踩，在技术上形成第二只脚，在涨会踏实。
祝大家新的一周，交易顺利，多多赚钱！

差0.2買到

巴打真係好撚癲，輸完重有勇氣買
我淨係睇都滴撚晒汗

因為我未輸

沒事兒~~

15見

條友
祝佢唔好輸咁多

說好的上返20呢？

$17

連登講反話是常識吧
不過有幾位巴打係幾準

踩佢老母咩 19蚊都見唔到啦

今鋪唔通真係要扑暈自己

18.4好硬

入下先

等緊佢落黎
唔急唔急
理論與實踐並重
務求一擊即中

set幾多，想跟少少

18.26
未敢大手入

如果跌勢急
會快手轉18.18

陰乾式下跌開始, 目標價: $15 ~ $17

搞咩
GS無力拉個價落去laaaaaaaaa

悔改啦
一早應該放

世界咁和平都跌10蚊

今次仲唔係地上執到寶
問天問地攞唔到

聽日就放左佢賺幾舊水先

睇圖重有跌幅，唔敢入住....

去完個洗手間返黎得返18.58

四哥真係好有恆心

條友輸到傻左

唔係佢買入
今日一定升

靜晒

收晒皮

守住$18

穿plz!!!!

你個post名燈撚到 開咁耐跌咁耐

Ready!!!

唔玩啦！！！！

俾番d錢我呀

準備17

allin騰熊翻本

快d穿啦屌你老母

屌你老母 廿蚊入佐手

已放哂幾手

跌落去

no !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!nonononononononononononononononononononononononononononononononononononononononononononononononononononononononono

都比晒機會你走

屌你老尾18蚊 一買就插水
我係咪咁撚黑仔

你係

果然係妖股, 垃圾小米, 垃圾雷軍, 好彩走得早

正

其實好難再撈底，同700一樣根本唔知幾時先跌完

叫左你改POST 名 一日唔改一日唔會升

下一站穿IPO

想賺少少波幅，一入即輸

穿硬IPO

抵撚死啦

好彩上星期升返19蚊已走

多得個巴打提醒

跌崖式無浪花

Next station is IPO
跌得個少少叫晒救命

睇人輸錢最開心

火箭噴射器爆跌討論區

10%冇難度

星期5前上返18

祝大家輸多d

入call短線反彈

今日好刺激呀

一早講左19蚊係逃生門

一穿$18好多ipo仔走佬, 再穿$17就人踩人

走得切

我就係聽你講走咗，好彩

如果買齊小米加騰訊 一定仆硬街

前往地獄的航班準備出發 請帶上小米手機

最仆街老千正股組合

等我用小米尿袋炸返部機落黎

屌 唔好反彈

仙股系列？

屌你 又升

嘩，小米升6%!!!!!

股王都係升3% 小米勁過股王

放左佢
17蚊可能仲係高位黎

股王2.0

蝕左2蚊

地上執到寶

四哥請振作

好賤

無感覺 如果對比屌米
因為係買得o岩
錯Ge係尾市367時無放
唔係今日可以黎多次
轉頭實彈返幾蚊

樂觀sir

屌你老母小米

輸到麻木

傻散唔呃傻散
下半場入多手

本多終勝

有錢真係好

今日可以跌幾多

當務之急
係要推爆e個post

如果跌到17蚊你地點算

跌到15蚊先玩

jump了

麵爺想揸到幾時

我都唔知
升番19.7就走

依加成交額仲排緊第二 就快升架啦

你一日唔開榴槤一日都唔會返到去

無cdr真係898

今日多咗人棄船

升番19.7, 你就會話: 升呀!大聲D一齊講!升!升!升!

升番19.7你到時就心紅要20.7, 21.7

仲會高追
比人割多獲更金

人版: 我

不問價SH

等跌定再入

唉屌你老母
21蚊5手

仲有人玩?
21入, 22放哂
冇再睇

你jump 先好...

鵝滿~~~都是小米滴股~東人
鵝滿天天一起~~薯錢~~

冇咩點算,
因為呢到啲人好特別,
升又唔放, 跌又唔放

是咪串老母麵先

成班狗官奸商夾埋呃市民血汗錢

啱先追曬成個POST(笑

支股都好玩,是咪當左屌米係蘋果概念 or 終蟈Sony

唔怪得之贏國又贏

價值投資,你識條鐵咩

靜雞雞話比大家知
就爆升啦

利：入多多10手

雷布斯 說好的34$？

圖？

準備人踩人

四哥既恆生真係

四哥我想翻本
收手啦

係麵麵燈住左，not me

推爆埋e個post唔貼了
比大戶知晒我地諗法

巴打已跟

做咩跟
我係你會等17穿
雖然我入左

咁放返囉

推爆個post ar

毒米憑咩因素股價會上升？

憑各位巴打不屈不撓既精神，同團結一致既鬥心

憑連登唱啖

17.8啦
又食波福了

已走 食咗少少渣

跟一跟巴打係明智既

巴打點睇企鵝，應該點樣食

火箭呢

20蚊入佐手 想走了 新手輸5百

連埋手續費應該有8舊, 可以豪食一餐鲍参翅肚buffet了

輸咁少都好出黎講
止左佢啦

快L啲推爆個帖佢，換咗個唔吉利嘅名啦

屌你真係好唔老黎 好撚心下個post開返個有咁衰得咁衰既名啦

都放咗風話推遲cdr
止蝕先啦
10蚊再入貨

玩撚完
同好醫生一鳩樣

幾個月都上唔返ipo價

屌個老母麵仲要係咁開其他燈post

屌 好撚衰

屌你老母臭閪屌米 我啲血汗錢

巴打覺得上唔上得返18個幾？

有17都偷笑

又提大家
今日18蚊係第二次逃生門

仍然期待上23蚊
無止境的等 不禁心動搖

我都覺得係,上番18真係好走

請扣好安全帶落斜

富途傻散出貨

逃生門就關

應該唔見17架啦

小米2018Q2智能手机出货量增速48.8% 居全球第一

富途出貨就是升

apple排第三都仲可以升

究竟有乜消息可以令到依隻野升

大dodo 沽貨

究竟點解1478
間唔中就會爆升一下

小米又唔係龍頭股，俾你消息勁到識飛都會俾人壓爆啦，買佢係見佢潛力大，望佢俾人帶升個陣會比人升得多咁解啫

唔好咁快升呀大佬 等我草錢入多幾手先好升呀

無論你幾錢入，大陸老千股都可以輸到你冚家剷

垃圾小米
生g狗雷軍！！！

升?邊撚度升呀睇過?

內房股真係柒

快啲推爆佢，換個燈名，開咁耐沉咁耐

同意

咪撚再燈

咁要睇係1000->1480
定係1億變1愈1千萬

小米2018Q2智能手机出货量增速48.8% 居全球第一
2018-08-01 10:10
格隆汇1日丨据IDC数据显示，小米2018年Q2智能手机出货量同比大增48.8%，增幅全球排名第一。此外，小米2018年二季度的市场份额为9.3%，较去年同期6.2%有明显提升，且超越OPPO成全球第四。

全球佔6.2%>9.3%
shipment 21.4m>31.9m

上期壓出貨量 下期出曬自製好消息

唔明點解大行會咁玩，佢地應該一早有曬呢d數據
但係點解會照樣炒低，今日公開左呢d數據反而無動作

大家一齊屌屌佢

先睇20蚊

屌屌屌屌屌

百屌成材

屌米我屌爆你

今次又係咪最後逃生門? 頭先話$18放個啲去左邊?

19.5 4手

你唔係放曬咩 ？

係, 以為佢會跌到$15, 點知佢又好硬淨

不過睇曬陣間又會回

快啲推爆個post 轉個post名就可以升返上22.2

屌屌屌屌屌

成件事好鬼

火箭暴跌討論區 轟轟轟

上 去到22蚊放一手再入！

btw 屌佢老米 走撚晒先黎升

鬼你老味咩

keep到先算，睇埋收市先
不過個人覺得會keep到

利申 已走，後悔緊

屌隻屌米 屌到佢爛呀唔該

一日升2%，隔日跌返5%

不問價all in feel到就爆

aii in

推爆佢

屌你突然幾條友講all in, 貼圖黎睇下先
我就唔敢玩啦

爆上

聽日看似會升但有預感會跌

十字星再現

等星期一put爆佢

推爆個post先識升

18蚊 揮手區

小米跌市又升,新股王

新妖股

快d完撚左個post佢，好撚邪

推爆

升返少少好走
一陣人踩人

下個post火箭暴跌討論區

推推推

屌米

推啦屌

推爆個帖

越推越跌
越跌越有

恆指跌480點

拿拿聲推爆開過個post啦 燈到一個點

媽咪麵都唔撚好再開post

就穿ipo

垃圾妖米, 害人血汗錢

ipo gogo